美國民主黨及其支持者真係好撚好撚好撚好撚好撚^10000似熱狗

美國民主黨及其支持者:
將武漢病人既死既責任歸咎於侵侵, 而唔係共產黨
熱狗及其支持者:
將惡法通過既責任歸咎於反對派, 而唔係共產黨

美國民主黨及其支持者:
將唔支持佢地既人打成係chumps
熱狗及其支持者:
將唔支持佢地既人打成係蠢人, 智力低下

美國民主黨及其支持者:
選輸左就搵人發洩暴動示威打撚到共和黨支持者爆肛
熱狗及其支持者:
選輸左就狙擊,批鬥及清算其他光譜支持者

美國民主黨及其支持者:
其侯舌只報共和黨及共和黨總統衰野,FILTER過濾民主黨d衰野
熱狗及其支持者:
其侯舌與KOL只報其他反對派既柒事/track record, FILTER過濾熱狗既柒事/track record

最撚重要既一點就係, 美國民主黨及熱狗, 旁覲者都覺得似係以邪教模式運作, 外人都覺得其大部份支持者好撚似入撚左邪教既教徒咁, 走火入魔, 發撚晒癲

同地平論者一樣，不斷睇論述嚟催眠自己，接受一啲古怪複雜唔合常識嘅邏輯

愛侵力似熱狗多d

熱狗 屌㭍 香港民主黨 賣香港
邊個 屌㭍 美國民主黨 賣美國

屌票

民煮黨左膠有一個大問題 叫以己律人
但對自己從來都係最寬鬆 自己做錯事 可以搵無限個藉口
以配落西為例 比人捉到唔戴口罩 其實佢SAY SORRY已經OK
但佢第一反應係屈人SET UP佢
相反 對其他人所做錯既事 佢地會死咬唔放 但搞笑在 係冇一個原諒人既準備

而家係咁屈侵處理疫情不力乜乜乜 (SOR我真心覺得係屈)
點解係屈? 因為當初香港人戴口罩既時候 其實班左膠都笑鳩我地
而家10月 走去屌特朗普冇提你戴口罩? E班人好唔好笑D

岸鳩真係冇得扮唔係

民主黨：支持侵都係低學歷無知識嘅人
熱狗：睇唔明陳雲講野係智力門檻唔夠

兩黨政治兩極化咪會出現咁嘅程況囉
你講嘅嘢調返轉做Trump都係講得通,
依啲嘢得一隻手就拍唔響嘅

邪教教徒不願面對

愛侵力有冇打過美國民主黨支持者?
我只見美國民主黨支持者剋鳩同打鳩愛侵力

共和黨支持者選輸2屆都未撚試過暴動示威打撚到美國民主黨支持者爆肛
但美國民主黨支持者一選輸就打撚到人嘔血
事實上共和黨支持者比美國民主黨支持者更願賭服輸, 比美國民主黨支持者更加文明
如果好似美國民主黨支持者咁撚野蠻,一撚早就火星撞地球,開撚左戰啦仆街, 洗撚連支持侵侵都唔敢講出黎,怕比對家打撚到仆街咩屌

美國民主黨, 對共和黨就兇狠, 對共產黨就碌撚

而家係你班共狗左膠輸打贏要啊屌你老母
你瞓撚醒未啊屎窟鬼

香港左膠=美國左膠